中秋節快樂。。。。

where is the haha point

一齊出黎玩燈籠啦

又唔key羊仔上去